豬人，觸手怪，哥布林同史萊姆

豬人:精液有另人變痴女的特性

觸手怪，可以吊起，又可以同時攻所有位

哥布林，同人其實無咩分別

史萊姆，有溶解液可以溶d衫，又可以成個人包住咁去。

大概係咪咁？